★樓市斷涯，三萬人邁向負資產

公屋又贏一仗

開錯台

香港亂到咁，起碼三十萬戶負資產，先可以重新嚟過。

一打仗重新洗牌

之前水人入市班人咪用左吐現貴賣都有人信後市

D人會話地主有法律保障

基本法腐乳

呢個台聽左成年
幾好聽
同連登仔一樣
唔好講樓
一講樓就出事

香港就係一個鍾意發夢的地方

升旗易，啲野誇撚到

話就話經濟差, 會有大裁員, 空姐空少炒撚哂, 但之前好景無儲落架咩 買得樓應該都識理財會PLAN埋萬一無左份工點捱架啦, 仲要等佢地真係捱唔到先會真正爆, 起碼唔係呢一兩年會發生既事

上年買得樓9成都係專業人士，負資產驚閪咩又唔係供唔起

冇收入
你理財到幾勁都冇用

仲有好多支資機構喺場內

小死無效
一定要大死

專業人士？
popo?

信政府唔洗驚
信中共樓市GOGOGO
信香港齊抄樓

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

專業人士唔會失業！

認同負資產驚閪咩

又唔係你負資產

如果係自住樓驚閪咩

股市今日冇支水，已經好似死市咁

港樓冇支鬼買，不敢想象

到呢一刻仲入市果班蠢到冇得救
以為可以趁低吸鈉 白痴到浯知譾咩好

佢地仲吊傳真社係共媒

以前：

香港言論自由、法治，任兌美元滙錢，梗係吸引人住

現在：

唸唔到有乜

可能只有綜援+公屋可以吸引大量支鬼老坑來

庫房好似仲有七千億，有排頂

港樓一定唔會爆

你頂住

我走先

多謝林鄭

搞清楚人嘅定義先

垃圾頻道
我3個youtube全部set曬不推薦
弱智標題 專昆鳩d港豬 點擊率

加撚左我200蚊租，屌

only 推薦 支國偉大建設？

一折買樓不是夢

d樓最後變返只有成家立室人士才會買